Ik sliep bij deze gelegenheid met een diepe en ononderbroken slaap, totdat ik dat was gewekt door mijn oom, die me kwam halen in de armen van zijn vrouw, die, in de pracht van haar volmaakte charmes op me wachtte in haar eigen bed, naakt als de dag dat ze werd geboren.
